屌你 又話市道差 又話經濟差 搵唔到錢又剩

搵咗起碼20間以上，間間酒店自助餐都full booking
想搵間餐廳食飯都咁撚難
經濟差？完全唔撚覺喎

好唔好都要食架啦
唔通經濟唔好 就學大陸d韭菜人食草咩

但重點係酒店啲自助餐閒閒地4 5百一位
我儲咗幾耐錢先諗住請屋企人食
竟然full晒

間間都出promo

平極都好撚貴
我一年都食唔到一次
香港人真係有錢

靠大陸水班友死晒 其他人冇乜事

300 400蚊一個人有幾貴？
你講到要儲錢去食咁

咁啲高官又出嚟講話失業率十幾年最高
又賴示威影響經濟 講到咁唔掂到底有咩居心

番一日先搵5 600
仲要洗費 食飯搭車 你就講得輕鬆
請晒成家食都講緊幾千

政府d說話你都聽 佢地日日9up
一時就話經濟差 要團結
一時就話國安法落實唔會影響經濟
有佔中/社會運動 就話會影響香港經濟 點知股樓繼續升
一有武肺肺炎 股市真係收皮 就話係社會運動所致
所有說話自相矛盾 總之反政府就會有無極限負面影響
支持政府 香港就好
呢d係政府宣傳 唔係理性分析 自己諗啦

有冇咩餐廳推介
父親節唔想打邊爐
想食好啲

查實你幾時開始book?
父親節起碼早兩個月架喎

呢個真 所謂專家都係食開屎
信一成真係雙目失明

做最後晚餐唔得？

今朝開始
我一個星期前已經上網book
點知揀錯27號

唔明

上次母親節要提前2個月book先有位
放題就要提前一個月

所以咪話 香港邊有窮人 個個都出街食

又或者你識人，唔係提前一星期肯定book唔到

個世界唔係個個都咁幸福，可能有人想開心埋最後一次

父母親節依d個個都做一日孝子架啦

食餐飯都要識人 我淨係識人做茶記水吧

你講嘢咁灰 無事嘛？

搵藍店囉

上年吸取教訓後今年學精提前左，
上年最後係一田買野同叫pizza係屋企食
如果你聽日都想叫pizza你要4點開始落單
上次我5點落單，8點先有得自取

成班喜羊羊學人食草

咁我寧願自己煮都唔出街食

酒店勁好生意

經濟差?差條撚呀

酒店依兩個月强推staycaption 好多fd都有去
當旅行

都無旅客點解生意仲會好

爆房？

佢地3,4舊當茶記嘛，緊係

有啲staycation真係幾抵，提早checkin延遲checkout，
包餐飲券/自助早晚餐，etc個價仲要平一半 見到都心動

自由行相關d職業咪仆晒街囉
根本香港就唔係靠大陸”照顧”

3 4舊食茶記 可以夠我食一個星期啦

咁計抵過租樓住 仲要包食

metoo一week返工洗費黎

見到成街藥房執鳩晒
爽過射精

幾多位？

父親節唔想食pizza
食pizza都要等 呢個世界公平咩

5位 ching有介紹？

無呀 sor

屌你

失業者 主要都係食大陸條水人士

好返曬啦，又冇限眾，啲人又去唔到外國要留港消費，變咗重好生意

仲食放題？老闆藍到黑

維穩緊大家都唔係好知咁...

普遍零售業都收皮
我個問題係 點解香港人好似無嘜影響咁
係咪真係咁多人唔洗靠大陸
香港人真係好撚勁

咁其實淨係靠香港人消費
其實都唔會死 因為大部分香港人都俾得起錢
仲撚好 唔洗同啲蝗迫

但係我今晚都係好想食到自助餐